如果認同"載口罩就係暴徒"，咁今次沙士會唔會篩走班弱智

汰弱留強

戴口罩就是港獨
染上肺炎是協助港獨
染上肺炎死了是港獨害的

有危自有機

喺就好

大自然汰弱留強

natural selection

沒人能逃過我的替身，物競天擇！

中国人不用戴口罩